點解要反中資

大陸都有好人

屌得少？

why

邊間中資唔係共產黨既人？邊間中資好？答唔答到